奶閪加啲咩調味會好味啲?

最好好味得嚟有層次

次次奶都有陣蘇味

芫茜

陳皮

麻辣湯底

白花油

朱古力

加啲韭菜更好味

原汁原味
汗味再加少少尿押

當食羊腩煲囉咪

配合大蒜香～

芥辣

美極
著橙色褲

彊，僻腥

珍寶豬可樂味，平時都會開一支一開始奶濕左再對落去個蹄位不停轉，條女會好high，轉到粒蹄有味再奶。奶既同時對粒珠入陰道一路轉一路抽插。條女雙重感受。自己又可以奶糖

芒椰

擺啲葱喺上面，再贊啲滾油

鹽

七味粉

認真答：雪糕

加啲鹹魚吊下味

精液

馬咩
蹄

有研究喎

叫我